沈大師黃大仙求籤 股樓騰訊跌至年尾

踏入豬年，沈大師初三向黃大仙求籤，結果如下︰

港股︰68號籤
中吉，姜太公遇文王。宜放長線釣大魚，上半年較反覆，宜過了中秋，即10月﹑11月後，才有魚上釣。

樓市︰95號籤
中籤，女蝸煉石補天。上半年樓價反覆，由年頭至中秋前或下跌10%至15%，想置業人士，可等年底入市。

騰訊︰10號籤
中籤，蘇秦不第。騰訊（700）還有排跌，而且多阻滯，需要借東風，靠北水資金，去到年尾才好轉。

乜撚野技術分析都係假
信師傅得永生

岩

掃貨

大鑊 今年見4萬點

過多陣就入市
等年尾收成

睇左條片， 個師父肯撚定係同大師夾左稿，無輪條簽寫乜佢都係話上半年會跌，到九月十月就會回升

世事都給你看透了

in cfu we trust

佢憑咩為騰訊求籤

中籤又係跌中吉又係話跌，大師過咗火啦